我而家宣佈進擊的巨人正式成為冀作

新角色？

mappa食撚屎

變左性？

原本無波啫...成個骨架都變埋男人

依家變左胸肌

大波男人

支那人負責呢一集

對波大到

漫畫個樣冇咁男人
有眼睫毛
瀏海有高光

上邊嗰張圖同漫畫分別唔大 係依張差啲

所以我唔睇巨人動畫
有啲情節對白語氣無咩氣埸

但依個po唔係講緊聲優喎

漫畫咪又差唔多

米卡莎

髮型都算，完全係男人骨格

以為10分神作個大山婆

望住個男人聽石川由依把聲，唔知想點

過咗四年 個島連變性技術都掌握埋

其實係全部人個樣都出事

Jojo黎

根本人樣啲細節位差少少就差好遠

點解京都動畫用黎用去都係個張臉？因為永遠都唔會中伏

漫畫其實都唔係好差啫

做咩動畫張人設搞到咁

好型

漫畫原本都係男人樣？

咁佢本身體術咁撚勁 男性荷爾蒙高都好正常
其實咁既身型先合理

講起工三笠就想屌爆作者，其實個作者想點

好地地將三笠個人設搞成咁，本身將三笠呢個咁有特色既東洋美女搞成路人頭既男人頭，就算幾年後思想唔同左都唔係將佢畫成變成男人婆

冇咁男人

wtf
屌你老母支那

原作唔係咁
屌個大陸佬導演好啦

漫畫有d位畫到成個乙橘槙繪咁

下睇人設圖都知唔係個別導演問題啦, 仲要有兩個導演

咁撚樣ge話 希望電鋸人動畫人設唔好又出事

變到咁既樣
艾撚好難唔討厭你

今日睇第6集 分唔到兵長同mikasa

造型真係無問題
係作畫崩啫，都夠死

同漫畫一模一樣 唔信可以自己 check

又唔係咁講喎 雖然人設圖有問題 但係創哥有跟開動畫果邊 冇理由成個男人咁都俾佢出黎
所以我認為呢個男人婆係創哥想表達既mikasa

其實合理，不過唔鍾意
冇咁大隻點空中轉身
高耐久瘋狂切勁
不過畢竟這是動漫葉師傅
唔洗咁真實

最後一張圖，右圖似d

個個肥撚到

你同八兩金都一模一樣
唔信可以自己照鏡

刃牙?